[最怕咩]過境中共要查電話

佢怕啲嘢流入境內，咁我哋更加要輸出

記得要用不記名、可以漫遊，嘅太空卡wo

最好搞著藍絲癈老

學南韓咁氫氣球空降文宣